有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

點解會有咁嘅情況岀現呀 因為你哋淨係去岀名嘅黃店排隊囉

首先我覺得唔好跟個po咁排 好老實講有幾多黃店係需要排一個鐘先 個人建議可以由30 or 45分鐘起跳咁計

其次啦 我都明有d黃店真係唔好食 咁都無計 你可以問下佢有無得比feedback or provide一個方法比你哋提岀改善方法 一個人講當然無用啦 個個人都講間鋪自然開始慢慢改 有時d野 改善係需要時間 我哋目的係建立一個黃色經濟圈並維持住佢

然後啦 黃支持 綠就觀察 藍就罷 呢d就基本嘅 屌你老尾 點解ssp個間乜撚四川辣妹子咁撚多人食 屌

咁最後啦 強烈建議所有黃綠餐廳唔播tvb大家見到可以問下佢可唔可以轉台 深黃嘅基本上就無咩問題嘅 be humble咁提一提 講一講 建議下 應該都ok嘅 但如果d黃店 又要播tvb嘅 我個人覺得可以直接降落綠 lm觀察

咁無電視個d點搞呢 呢樣就真係睇下運動呢段期間做過d咩 有連連儂牆個d可以幫襯 唔播tvb嘅都可以優先考慮

要講嘅真係七七八八 運動已經半年 有意識嘅人唔洗人提 無意識嘅人提黎都無意思 每個人做到嘅嘢唔同 兄弟爬山呢句野 大家都知 亦希望大家唔係講係做

擴大黃色經濟圈 除左係幫襯黃店 其次目的係拉藍變綠 我哋要做嘅係潛移默化我哋做緊嘅嘢啱呢個concept 比佢地知我地做緊咩 一首歌你一開始唔中意聽 但你聽夠一百次 你都會哼得岀隻beat 呢個係點解我地要擴大黃色經濟圈

我希望大家記得我地為咩岀黎 有時明刀不如暗箭 我地將黃色經濟圈變金色好無 遊行都岀到100萬 日常生活幫襯城哥 買not made in china嘅product 已經幫到手
買前上網check下 唔好厭煩 當然啦遊行要keep住有

最後
xxxx
xxxx

有心就幫手push下 我都打到累 諗起呢d基本嘢都要提人真係搞唔撚掂 大家要自覺啦

push

多啲落街用自己對眼睇下
越來越多

推

［突發］微辣終於出聲

唔出名既都要懲罰呀各位

start 自推 1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

都預左夜晚推唔郁

希望推到聽日有人睇

6/20

7/20

8/20

9/20

.10/20

.11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19120

20/20

無啲咁ga 野，一定係鬼一定係五毛帶風，分化撚，晦氣撚

唔好淨係去一間啊😭

要多元化光顧！

支持

淨係食出名真係好難搞

出名又要排長龍
係唔係香港人特別犯賤要排隊
明明就咁多黃店在隔離

p.s.食完黃店唔該比用app比正評 最好比埋comment

堅架
有時我跟住黃店 app 搵食
發現間舖已經唔見左

唔知係俾人攪定做唔住

一定要大小舖都幫
唔可以幫死一間

有D鋪頭都叫緊告急，希望大家食埋其他黃店，我已經跟住個app黎食野

推

Push

邊個app好用?

[核彈]五秒鐘內 黃色經濟圈雙倍擴大

Tui

你做乜撚嘢？

push 朝早都有人睇到